有人被搜出台灣國旗 涉嫌違反國安法拘捕

推

手足

Push

有咩國旗係無犯國安法？

派兵攻台未
周圍都有台灣旗

承認中國係外國了?

帶材料去到現場先DIY整旗，唔好帶現成

係咪著外國波衫都唔得？

支國旗

咁大清國旗係唔係都要拉

所有獨旗，立即掉！！
即刻唔該！！

台灣人睇清楚啦

香港警甴：台灣不是中國一部分
即是台獨分子

明明台灣就係中國一部分
佢地係咪搞台獨

又出現了

屌你老母死中共

如果有支國旗加其他國旗會點?

國民黨旗黎喎，@國民黨你點睇?

持有台灣旗都犯法

著猁咪唔得
宣揚港獨

轉頭話你拎黎燒

比得權班狗
班狗仲唔同你亂黎？
班狗越用得多國安法
攬炒成果就越大

所以話俾黑警執法 唔柒都難

下次試下大清國旗

以後台仔唔駛嚟香港, 個個本護照上都有台灣國徽

啲台灣料理係咪可以執得

重話自由有增無減

你係咪想反共復清?

大清旗

係咪香港國民黨果班

希望台灣block哂啲狗入台啊

唔好講笑
啲大陸人去台灣個visa都有民國國旗

食肆點算

青年神洲會社玩完?

限聚令同反蒙面法已經有版睇啦
根本就係用黎濫捕
遲下香港加油旗都唔告得
同red cross果個一樣

唔怕國安法，只怕亂執法

支共講嘢可以信？

將呢件事搞大佢 放上台灣討論區PTT

下

我到而家都唔知邊支先係台獨旗

擁有其他國家國旗都犯法

冇追溯期

台資銀行o係香港係唔係要拉人封艇?

痴撚線

可以直接由中國審，係中國有乜罪係入唔到

綠底白島

學生係咪要掉左啲歷史教科書？

咁撚驚？

大陸人一樣會接觸到民國歷史同民國劇
所以支旗除咗係國際場合，本身根本唔係咩禁忌

反共復清都拉得！

就算光復漢室都唔得

台獨？？？

藍蛆信架嘛

你都on9

國民黨係自己友黎喎

台灣又突然唔係中國一部份了

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

台灣主席習大大幾時訪台？

鍵盤戰士就收聲！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

五星紅旗

收皮啦P牌仔

其他國家舉支那旗會唔會犯法？

生番

真？

希望台灣從此禁止香港黑警同狗官入境

不得持有BNO

踢世界杯果陣有排拉

求下你地，即刻掉旗！！留得青山在

台灣人同其他國家人都唔洗旨意再黎

一有自己國家野都犯匪安法

係中華民國

係中華人民共和國眼中

中華民國(台灣) 係一個非法政權

你拎青天白日滿地紅出嚟已經犯法

上到大陸就入到

咪on9 大陸得cctv拍寫臭民國嘅內戰劇先准用

仲唔快快去力寶拉人，成個office 都係罪證

台獨？

咬人果班狗隻好睇路呀,隨時有國安落黎郁你
RIP, 竟然分裂中國

係 算唔算仲係敵對緊

喺 中華人民共和國眼中中華民國已經滅亡
此旗係純歷史旗幟

呢個可以煲大

咁港英支龍獅旗？

黐咗線

台灣人本護照係咪已經犯法
咁以後咪唔會再有台灣旅客

民國旗都比人拉，咁我舉大清旗係咪都犯法

你知唔知套國安法理論上可以拉埋Trump?

台灣不是中國的嗎?

時代廣場要人

Twitter

用國安法捉你係唔經香港法院審架

文具鋪有萬國旗係咪要拉哂

Pish

台灣唔係中國一部分咩？點解帶台灣旗觸犯國安法？
警甴帶頭搞台獨

當係支持台獨

whatsapp 好多國旗圖，點算

黑警又唔讀書，個支國民黨旗中共認可

承認台北獨立？

青天白日紅旗嘅威力先大
憲法寫明大陸土地都係屬於中華民國
承認中華民國旗 同滅共冇分別

台灣=外國勢力？

咁就怕？不如在家玩抖音？屌你老母

睇支那拍果D二戰劇 講民國時期果時
講到民國有幾衰 有幾腐敗

紅軍有幾正氣 有幾開明

台灣人唔好黎

香港警賊搞台獨 分裂中國

PO上PPT啦

即係只要手持台灣護照都犯法

呢支又犯唔犯法？

梁安旗

香港警察搞台獨

@蔡英文

青天白日旗 又唔同青天白日滿地紅
呢支係中華民國國旗

今日好多鬼。。。
大家保持理性！

邊個最想你送頭？

港版國安法 你只要係中國以外屌過中共嘅

入境香港都會送中

正式宣報台灣獨立

鄧紫棋

就算係大陸展示，都只係被請返派出所講幾句。唔可能搞到上庭。

利申: 有台灣人試過

遲啲件衫有英文字都可能勾結外國勢力

有無新聞？片段？please

唔會

共產國際

一個共產黨人都知咩應該講，咩唔應該講，應該做同唔應該做。拎台灣國旗就話勾結外國勢力，即係俾藉口同人講話連香港人都認同台灣不是xx,留名睇pprb點解釋啦

班狗呢世都唔駛要去台灣了

喂國民黨，拉你幅中國國旗喎

世界盃點算
係咪唔可以做其他國家嘅球迷了？

依個行為完全等同香港政府同台灣宣戰

仲要唔係台獨旗都拉

經貿辦

樓主有無原 post

呢個要上Twitter

呢支係蘇區嘅旗嚟

啱啱有把韓文遮都捉

中國. 全世界是屬於中國的

之前就係 而家?

你仲想坐幾日寫薯仔文就走得?

青天白日旗關佢咩事

大家保持理智，邊個最想你因支獨旗而送頭？

今日連登好怪，好多鬼。。。

請問你係咪弱智？？

定係你訓左幾年？

好波咩都用國安法拉黎攬炒就爽

認真mode，班差佬真係要熟讀下歷史
拎呢支旗真係唔算台獨

毅進仔睇下有無dse速成班啦，
亂鳩咁拉真係笑死人。

到時唔入罪即係呢支旗無問題，警方執法有問題。
入左罪就仲大穫，提升到國際中台層面，一個錯誤，你地死幾次都唔掂。

震驚:台灣竟不是中国嘅一部份

台灣又又又又又獨立了？

有台灣島個呀

🇨🇳疑似涉及国安法個案 請盡快認人
⛓️燈籠街
👥一男被捕 🐶🚐AM8963 PTU/G 4/1 💬有相冇名 🐷 CWBN08🚨搜到台灣旗

要著廣州恆大

黑警承認台獨
可以舉報了

傳統華人社會就係喜歡黑社會文化。
華人再多二千年都發展唔到外國人嘅開明
因為傳統華人很喜歡做奴才。
而且會出賣其他人甚至親朋去做奴才。

大家揸五星旗去 支持 中共出兵 掃平台灣同印度 留島不留人 印度仔全部做性奴

push

境內唔可以有其他旗?

之前都係2015年左右。

依個擺明9拉

揸美國旗個個無比人拉wo反而

毅進仔....

你仆街了 蘇區獨立

不如在家玩抖音？
呢句怪到...

不過如果有人願意送頭都應該支持
佢地都好清楚自己的行為係送頭
國安法唔同非法集結
非法集結送幾多個頭都唔會令制裁加辣
但黑警越用得多國安法拉人
制裁就會更辣
最好係封哂成條街全部用國安法拉哂
咁就真係攬炒成功啦

調轉咗呀， 係白底綠島呀

超強摩擦力

如果有外隊來港作賽

外國球迷起球場展示外國國旗，就會違反國安法

刑期係３年以上，而且要沒有財產

所以台灣旗係外國國旗？

只准有中國國旗 yup

KMT仲快撚d出聲
屌你呀

Tui

咩台灣國旗……咁叫架咩？

龍門任你搬，去旅行買果d i love xxxx tee 好快手掉哂佢啦

遲啲會唔會攞住中華民國護照入境都犯法？

有無人有原 post

係咪乜旗都係犯法?

不如整去Twitter 到比蔡英文總統睇下

屌呀

理論上可以咁講
如果係一部分 台灣個名就唔係咁

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼中國是台灣的一部分

入台證有民國旗又犯法

POPO要組團去台灣拆旗

國民黨有冇回應

國民黨好似只係藍色嗰一part

屌 手足呀

拉左返去先
再拎本國安法出黎
睇下邊條適用

呢支叫做中華民國國旗

去領事館拉人未？

係大陸展示係講幾句
咁係新疆西藏展示呢？
香港係要用新疆西藏比較先適合
因為中共唔會當香港人係中國人

想知拎澳門旗會點

中華民國共匪淪陷區

改圖?

Cls

咁拎支澳門旗出嚟拉唔拉

真心一問
馬拉狗同藍絲有冇違反國安法？

台灣旗有乜嘢？
咁都拉？
黑警曱分裂國家喎

屌，推呢張

POPO FB page張圖都係一樣

屌你老母

／／完成了警察國家後，國家就可以不斷的通過新的法律。一些深刻的，定義含糊的法律。只要他願意解釋，每人都會觸犯的法律。使每人每天都在犯法，舉個例子，喝水是犯法。但是執法的嚴寬，卻由執法機關憑喜好去執行。平時服從的人，會被「法律不外乎人情」地開恩。「隻眼開隻眼閉」，有法不執被視為有人情味的表現。對於「麻煩份子」，則把法律看成最嚴刻。每天都可以因為他"犯法"而持續用行政手段玩弄。(其實依那些法律的標準，沒有人不犯法) 不僅法治完全崩潰，而法律本身的信用也完全崩潰。因為大家都知道，重點並不在於你是否有犯法。而是你跟政府的關係如何，關於好你犯法也會視而不見。關係不好，你生存就是犯法。社會走向完全的人治。／／

【社會課】甚麼是警察國家？(2)

所有人都違反緊國安法
只係差在佢拉唔拉

有無片？please

又唔係你拎收皮啦

台獨

藍屍們記住唔好攞去燒啦

唔好down囉

台灣遊客

台灣人係咪唔駛再黎香港

死五毛nmsl

如果有呢支旗會入罪
咁根據第38條，成個台灣都犯哂國安法

唔係改圖

啲電音節最興就係舉國旗
以後醉生夢死都畀人拉晒，無一倖免

好撚嘢 鳩拉之餘入多條國安法

全部台灣人都應該係通緝犯
本護照寫中華民國

台灣都唔係國家，有咩問題？

圖汚國旗

其實今時今日大陸唔少地方因為歴史原因都有公開展示依張旗

以後係咪連著國家隊波衫出街都違反國安法？

diu

中國係最自由既國家 係牆入面

佢老大哥俄羅斯嘅旗

台灣旗又違反？

作為台灣人，看到挺難過的，香港對我的親切感一直包含雙十國慶仍有人願意為中華民國升旗，恐怕以後也看不到了...漸漸和大陸其他地方越來越像了，希望香港人站出來使國安法實行起來寸步難行。

台灣國𣄃又關你事

肯定唔得

呢招只有 common law 保護到佢, 唉

圍反一中喎你老母

黑警支持台獨

班popo分分鐘台灣都未去過又冇讀書連中華民國國旗係乜都唔識，總之係旗就拉得

台灣人係咪以後都冇得黎香港

cla

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

都幾on9
班狗係咪連小學生常識都無
未睇過奧運？

國民黨黨旗係清天白日旗

香港法庭10年前 咁都冇得打啦
何況今天？⋯⋯
玩緊自己

回歸中華民國都唔畀

台灣人入境即拉，本護照大大隻字寫住中華民國，仲有青天白日logo

告唔入
但比晒畫面9拉
又挑釁台灣
Popo

好撚正氣個樣

⋯⋯關事架咩

唔知係香港人定台灣人

有咩咁驚

台灣ptt有人repost

屌佢老母 真係on99

勾結外國勢力

咁波衫有國旗係咪都犯法？

復清喎ching

你試下舉秦字旗睇下拉唔拉你

呢個真係痴撚線

去台灣拉人未

有無人今日入過去睇？

藍絲ok
黃絲：藏有工具可作非法用途

拉

之前藍絲又話組團去台灣打台灣人拆政府

又話台灣係中國嘅？如果真係嘅話，咁台灣旗唔係好似香港咁都係地區旗咩
宜家係咪同全世界講台灣係獨立國家

著其他國家波衫都犯法

仲未有人鋪陳伯祥.gif

佢地2毛同pr都好勁

大家快啲出去啦畀人拉 絕對冇所謂絕對唔係condom

沒有送頭只有濫捕

驚就咪出去啦

即係如果有台灣人身上有台灣旗都犯港安法

拎台灣護照既點算

W

點解可以咁多五毛

笑咗
真係有人喺度散播恐懼

連登唔多咩?

一陣拉尻你係咪想推反政權，又入罪

呢個po算少架啦

國旗都拉痴線咁世界杯點 死黑狗遲早有報應

睇左一陣頂唔順

講得啱，我哋又冇做錯，畀佢拉囉 拉得越多越好

越 濫捕 得勁越引起國際關注

舉共產黨黨旗 5星旗
比小粉紅更紅 比左派更左

true

犯唔犯法由邊個決定？

唔好怯

仲有球隊敢嚟？

有啲台灣人係覺得香港人應該要好似佢地咁，自己爭取民主自由，唔應該拉其他地方落水

屌又鳩拉

鬥黃

鬥紅

City'super 台灣貨個價錢牌都支青天白日旗

🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼

笑話嚟

咁記得咪去台灣丫 香港政府官員

唔係綠&白既台灣旗都俾人拉
隻狗係真心膠定真心台獨

拉就用國安法 告就公眾地方行為不檢

cls

@MOFA_Taiwan @TW_nextmedia @iingwen

台灣：我係中國
中國：你唔係中國
台灣：咁我係台灣
中國：你係中國

睇下邊個判啦
紅官就可以終身了

北韓 俄羅斯旗

推 Skydier: ^Q^ 07/01 14:40
推 cena0605: 爽 07/01 14:40
推 gh34163: 小波浪不要理他就好 07/01 14:40
推 lowc: 抓起來抓起來 07/01 14:40
推 rick102233: 香港本來就中國的 再拿啊 07/01 14:41
推 jienan: 國安法承認台灣是個國家 07/01 14:41
推 WOWO5566: 可憐的中國人 07/01 14:41
推 STi2011: 所以持有台灣護照也GG吧 07/01 14:41
推 seeback: 演的吧？哪有那麼厲害立刻裝滿國旗 07/01 14:41
→ lowc: 我看以後代美國國旗的 英國國旗的也都要抓 07/01 14:41
推 cwh0105: 中華民國 07/01 14:41
推 Drtokyohot: 韓粉哭哭喔 07/01 14:41
→ XDDDpupu5566: 可憐吶 香港R.I.P. 07/01 14:41
→ rick102233: 香港人就認命點吧 你是中國人 07/01 14:41
推 yataiml001: 柯韓粉的遮羞布又掉了？

佢哋愛國愛黨應該冇問題，仲有d所謂中立撚仲以為唔講、唔參與政治野就冇事。

遲D係咪連外國人都唔黎到香港呀, 全部持外國護照喎

台灣唔係支那一部份？

支持
推

咁樣諗嘅人有撚自己爭取過咩 自己爭取過點會咁樣諗。

下屆世畀盃點算

一見到已經SEND緊去台灣所有識嘅人
雖然係平民

日本料理都可以拜拜得

咁台灣護照都係犯法
可以比小英睇下

無中國份
我想舉國旗支持下都唔得

今時唔同往日喇清

屌好L正

留名等睇台灣取消港澳條例

台灣依家班網民爭取過咩?
佢地既民主係陳菊果代人打番黎

有啲台灣人好撚嘔心仲要踩多幾腳

習近平

香港獨立
關稅區

估唔到一支旗就危害到國家安全

宜個時候係度踩多2腳, 台灣人以為真係可以獨善其身?

吖諗到樣野
其實
國旗同road block有咩關係

中共:我話你分裂就分裂啦

ptt大把五毛 唔意外

好慘，被狗搜到青天白日滿地紅旗都被人笑係韓粉

支旗唔係台灣 係中華民國

青天白日滿地紅都唔得？國民黨點睇

有D台豬以為香港人=支那人 可悲

五毛 or 憎香港人
冇辨法

整貼紙整落藍絲到

就咁帶枝旗都犯法？咁之後世界研歐國盃rugby點算？點塗國旗落塊面度？

我扯旗應該都被拉

帶旗唔係犯法
因為犯唔犯法係睇你的意圖
咩係意圖？
即係法官覺得你有咪有

水炮車灣仔去緊銅鑼灣

PTT一早俾五毛插曬旗

非洲

香港人！Del Post !

拉撚曬佢。痴痴地

up

有冇睇過世界杯？人夠多的話排陣砌出嚟，但要直昇機先望到

乜撚野台灣旗
係中華民國國旗
台灣人屌鳩你老母呀

袁世凱五色旗可能都要
不過班警甴鬼識歷史咩

吓 咁撚on9

咁要 歷史博物館、中山紀念館嗰啲 扔曬佢

香港真係戇鳩 廣州都未燒

抵死

你幫台灣都了解下歷史先
呢支唔你台灣旗
係好多台獨恨之入骨嘅民國旗
唔好失禮人

咁計賣國旗嘅鋪頭全部都犯法
淘寶嗰埋都要拉埋

舉黨旗=不死身

你個死p牌就五毛

出手做野方面麻

咁樣都捉？？？

有咩用

中華人民共和國同中華民國都各自話自己擁有成個中國
中華民國點樣係中國嘅一部分

你覺得呢

am8963算唔算暗示，使唔使拉

岩。 send 比台灣人睇

PPT 一直多五毛

不如你講嚟聽下？定係覺得台灣上下強烈譴責，支那驚到鳩縮，過一排改返條惡法？

果時已經通過國旗法

幫到民進黨。 加強九二共識已廢

喂你不如上網睇下條文先啦文肓佬

我係藍屍，你知我會點架喇

拉乜撚嘢呀？一九四九年之前大陸都係用呢支旗㗎啦，依家紀念抗戰都唔得?

中華人民共和國點會承認有中華民國呀
你咁樣啫係兩個中國喎
重要斷章取義

台灣無咩人會理九二共識國民黨咁柒唔使幫都自殺緊

國旗都唔得？

五毛 (Type 5 - 白色恐怖型）

果邊水軍進場中

要有心理準備頭幾十個推文都好難睇

所有android電話都唔賣得🇹🇼
iOS無事
港澳版iphone
apple一早閹左

美國旗 敢郁?

幾時拉佢

推上PTT

台灣就係獨立咗既國家 係國際公認
關你垃圾警甴閪事咩

痴撚線，咁所有外國領事拉？

政治不正確

去力保中心拉人, 邊個去台證有入台證係身都可以拉

支那班粉紅畜生，成日喺外國舉支那旗都無事啦。你老母閪柒婆仲好意思話外國雙重標準。

一陣激到美國承認呢支旗，同台灣建交，周圍網站都放呢支旗就好笑

叫佢組團嚟多次香港，入多次中聯辦

呢支又點計

即係班狗唔承認台灣係大陸一部份

不公開審判好難講wo